［有冇得投訴］emergency landing唔比其他乘客落飛機？

話說搭菲律賓航空 會係馬尼拉轉機飛番香港
咁中途有個乘客（坐我隔離）中風 噴曬血有性
咁被迫停係香港抬佢去醫院

咁我就問可否直接香港落機 反正轉機都趕唔切了
空姐果啲都話會儘量幫我問
之後空姐同ground floor人問左後話唔得 話入境唔比
我就要求同入境既人對話
有個肥婆（唔知是咪入境，似救護人員多）話emergency landing只能夠比病人落機 其他人唔可以
話架機本身land菲律賓 唔係香港既機 唔可以比乘客落

想問 有啲咁既19規定？呢單有冇得投訴個死肥婆？

投訴唔到，扮病就有得落

你落機嘅話要搵返你件行李，跟住仲有好多手續要搞

真係既
有單成田land 變左羽田land都唔比落

你上機果陣已經講到明呢程機係land菲律賓 唔比你落好合理 唔係人地19規定 係你19要求啫

真係有呢個程序？

班機都有幾個香港人

oh really

真係有呢個程序。。？

入境署

樓主好on9
世界圍住你轉？

真係唔得 航權問題
人道原因無得唔比你落機但你唔可以入境
入左境就視為一個Commercial Flight

thanks呢個係我想要的資訊

仲有好多問題關事
immigration, ground handling, 保險

反而航權唔算好大問題
就算係飛成田divert左去羽田都唔落得機